唔明why去到21世紀都仲係唔比一腳踏兩船

社會應該開放d 好似me咁出親街都係拖住十條女出

我有十條囡囡 已經滿足了 巴打加油

隻雞一早搭緊啦屌你

你老母 真嬲

屌你老母 係咪想逼撚死我

龜公

十條

起碼都係玄武

賤9 逼我講

要不要我過兩招比你